Er was geen invloed dergelijke "Always"; en door te breken, haar vreselijke dankbaarheid, Emma maakte de directe vraag van-- "Waar--mag ik?--is Miss Fairfax gaan?"
"Naar een Mevr Smallridge--charmante vrouw--meest superieure- om de kosten van haar drie kleine meisjes--heerlijke kinderen.
Onmogelijk dat elke situatie kunnen meer vol met comfort; als wij behalve misschien mevr zuigen in de eigen familie, en mevr.
Bragge's; maar Mevr Smallridge is intiem met beide, en in dezelfde buurt:--leven slechts vier mijl van Maple Grove.
Jane zal worden slechts vier mijl van Maple Grove."
"Mevr.
Elton, naar ik aanneem, is degene aan wie Miss Fairfax dankt--" "Ja, onze goede Mevr Elton.
De meest onvermoeibare, ware vriend.
Ze zou niet eens een ontkenning.
Ze zou niet laat Jane zegt, 'Nee;' voor wanneer Jane eerste gehoord, (het was het eergisteren vanochtend waren we bij Donwell,) wanneer Jane voor het eerst hoorde, ze was nogal uitgesproken tegen de aanvaarding van het aanbod, en omwille van de redenen die u noemt; precies zoals je zegt, ze had haar ogen dicht en niets tot Colonel Campbell's terug, en niets moet brengen ze in iedere aanstelling thans - en dus ze vertelde Mevr Elton over en weer - en ik weet zeker dat ik niet meer dat ze zou op andere gedachten!--maar dat goede Mevr Elton, wiens beslissing nooit mislukt haar zag verder dan ik deed.
